[排球] 2018世界女排錦標賽 (3)

2018年世界女子排球錦標賽
2018 FIVB Volleyball Women's World Championship

主辦國
日本
主辦城市
札幌、神戶、大阪、浜松、名古屋、橫浜
日期
9月29日 — 10月20日
參賽隊伍
24

Teams & Pools

Schedule

Results & Ranking

加油呀意粉

原地打

朱婷 寶寶加油

加油，唔好俾支那拉開

排球界巴洛迪利

朗拿甸奴咁

定係鐵血戰士

Egonu今日打到失失暈暈咁

好多波都唔敢發力打

和球

痴線，唔係no fault咩

今日意狗都未係top fit 強國都咁被動

個網load 唔到 想問下決賽是咪聽晚

頭先朱婷好串

呢兩分似睇緊世界男排

奇兵先追一局

咁都比強國-6贏 意狗要豬了

去咗土耳其打波，學咗好多古惑野同串咗

雖然憎強國人，但第二局尾段的確唔係-6

冇睇, 有冇Bos 岩岩既霸氣

其實點解唔再換個發防出黎替sylla接一傳

聽日18:40

意大利個黑妹都好串 以為大力就實贏

Link

個tomboy次次出嚟都有ace

冇，伸長對手un身un勢挑機咁

意狗追住自由人開 想豬都唔係咁

袁2m 今日fit返好多

猿心玥都有

Chirichrlla

Egonu 又3米線落

意狗追住自由人開係咩戰術

Egonu d發球

點解支那成日都要犯輪次錯誤呢啲低級錯誤

意粉一傳可唔可以接好啲
尤其係Sylla

意粉個兩隻黑妹d一傳

意大利出力呀

兩個中間屌打

佢本身一傳麻麻 唔崩潰已經好好

sylla一傳開始頂唔到

已經崩緊 吓吓傳到過哂網俾人食叉燒

成個賽事都keep得好好，嚟到最後幾場先嚟料

Sylla 頂住

意粉上力

猿心玥

支那又嚟低級錯誤

多啲好

又錯位

尖叫少咗

有線個男人好煩 成日乜開波三重奏 吹捧強國

真係睇親支那比賽都見有

咩係開波三重湊

乜嘢叫三重奏?
開波-一傳唔到位-攬網?

個個職業球員，咁都得？

講緊 丁 猿 李 三個人

佢想講乜?

估唔到黎到日本周圍八個位都係比中國粉絲包圍

強嘅開波輪次

意大利贏硬第3局 強國妹輸自己呢盤

ON9，一場賽事咁多次

實嘈到拆天

中國隊 Jia You

失誤送咗五六分

唔好俾支那贏呀

Egonu

差一局咋，加油拎埋佢咁我啱啱好放工

LYY係後排=意粉贏硬

意粉加油
要破咗郎平個魔咒

L升背飛 靚打

意粉自由人升快攻

追平

意粉攪乜

意粉成日開波送分

朱婷朋友隊

幾年前已經係

屌你真係有大賽buff

意粉on fire

追平啦

到意粉強輪喇

主攻跳傳

好緊張呀

支那無lu

掂呀

意粉加油

意粉

頂住呀意粉

2場準決賽都好睇

23平

打和

Egonu真係on9

定啲嚟呀意粉，朱婷係後排

又打和

Match point

意粉頂住

刺激

again

屌，又嚟TB

鬥強攻

又平手

強國又反超

打死一個

朱婷上咗前排
冇喇

On9呀

又super

屌你，乜嘢比賽嚟
個心臟就嚟頂唔順

好好睇

強國2:2

屌呀

真係朱婷朋友隊

Crazy 31分

場比賽好鬼刺激

好睇
打五局最好

朱婷一係前排就好難打

朱婷真係好屈

如果第四局就轟走蝗國，咁就最好睇

今場中國仲要有中間

其實佢今屆已經無咁屈

刁時支那都敢俾快攻
意粉淨係俾Egonu

朱婷救世界

其實佢有時對住意粉啲高攔網辦法都唔多

強國個勢好咁多 入到決賽打塞狗 又贏硬

朱婷：你放過我啦

我覺得其實胡美媛好過袁心玥

佢今屆啲數據真係跌咗 不過我真係服佢

決賽幾時打??

佢會比對面瘋狂超手

支那贏第四局好漲士氣

Sylla打得好左

細哨

我爸都係咁叫

唔該巴打

巴打們係邊到睇得到???

77

上面有link

但係其實袁心玥今日好少少 前幾場成舊雲咁 今場我睇完第三局就無睇
打波又無力 又攔唔到網
反而胡美媛好夾丁霞 攞分率好高
雖然未見過胡美媛攔網

意大利頂住

似強國贏

Egonu唔該你冷靜下

棟米呀

Egnou開始out focus

十球9球都係俾Egonu打

Egnou對朱婷

意粉10號

難追喇今次

差一分

3個人接 咁高估自己一傳

意粉 GoGoGoal

14平

屌

朱婷又係後排

低能架咁送番兩分

意大利快啲贏

Egonu唔好玩嘢

Egonu失誤會唔會太多

Egnou要沉得住氣

冇lu

贏左

意粉贏咗

Yeah

gg

yes

Good job

想五連霸？返去發吓夢先啦，強国

仆街支那聽日對我荷

古有luis
今有egonu

意粉其實開波送左幾多分下

破咗郎平定律

屈機 排球foj

條黑鬼屈撚到

多謝意粉幫美帝做低支那

幫春咩，美帝輸自己

成也Egonu敗也Egonu

今次錦標賽最估唔到係咪美帝入唔到四強

支那人係度嗌乜春

係
同埋估唔到荷蘭入到四強

細哨仲係打到咁
聽晚等Bos話比細哨聽點做後二一姐

意粉最盡應盡攞到一局掛

佢今年已經進步咗好多喇
上年直頭冇眼睇

同埋佢20歲咋，仲有得提升
佢只要穩定就已經好得人驚

一陣睇美帝最後的賽事

好想荷蘭拎第三 不過好似好難
比中國食住咁

放心，我會做個好榜樣教下佢

輸都唔好俾強國贏得咁輕鬆

等你聽日攞Mvp

原來今次係自1994年之後
第一次同一個洲兩隊球隊入決賽

支那攔唔到耶絲, 放心

東京週期係歐洲球隊天下

會發死Buijs同Plak

又重演塞國對意粉
荷蘭對支那 究竟結局會唔會唔一樣呢

只希望美國佬唔好再換錯對, 一換起碼冇左3,4分

唔該陣間美帝唔好連日本都輸

留個名先

頹咗咁多年都係時候要起身
東京週期塞意荷俄土得都唔差

如果赛后查处她们嗑药 会不会取消资格呀

想睇你同Egonu鬥西面

支那仔又開始以己度人陰謀論

袁心玥五局零攔網

上次都係呀好出奇咩

朱隊長網都好過佢

Egonu 45 分

得個高字 又block唔到

塞荷真係好有驚喜

已經唔係top fit都45
CLS

冇辦法, 支那完全攔唔到egonu

睇嚟好快就換走黑後上石井

我想睇石井

狗衝返屋企

嚟喇

美國明明開局開得幾好而家俾日本追淨一分

nippon

點解係五連霸既

古賀進攻要爭氣啲
成日都俾人防起

Tominaga

打一球 wtf

出富永出黎打一球係咩玩法

大賽五連霸，我見好多強国人係咁講，應該係上周期世界杯計起，之後奧運，如果今年世綿贏就三連，再諗住贏埋之後世界杯同奧運咪五連囉

我希

set波都做埋

On9 未贏已經咁串 贏左仲得了 三連都夠啦 仲想五連

古賀

郞平時代試過，咁咪以為有朱隊長又可以囉

adams bf坐係我後面

以為自己係古巴皇后咩五連霸
以前強隊少支那先贏到五連霸咋
依家咁多強隊大家又咁高咁大實力平均仲想連霸
08週期既巴西咁強都做唔到連霸喇

Lloyd 無首發

有朱婷人哋都有Egonu 同 Bos

仲敢用佢
美帝輸到褲都冇埋

Kk醒覺

叫佢開波唔好送分

咩樣㗎

Ig好似有出過

Hill呢球型到

Hill有無機會打到2020奧運

又失

上佢ig睇

大家都練習緊開波落網 好成功

佢唔打仲有邊個

啫係會退嘅得Larson a米
Murphy 應該都會退⋯

呢場係咪鬥開失波

最後一場可唔可以俾富永打全場

中國雖然輸左
但真係好難先可以贏到佢

日本加油唔好3:0

A米條手瓜

既然古賀點都得唔到分
換黑後替古賀 鬥被人攔死

inoue

4槌

換內瀨户出黎

老美好nice

下年只希望，岩坂可以專心响久光打波啦

日本意大利都搶到2局 竟然完全唔夠美帝打

murphy應該唔係退
可能係kk唔揀佢國家隊

Murphy 去強国打波，好似越打越差

老美送左10分

發波真係呢

日本不嬲都唔夠美帝打

差啲又開失

特登既喇, 臨尾開三球送兩球咁濟

Larson嬲豬

佢冇絕對實力，冇A Glass呢啲二傳set波俾佢好易俾人攔
修正波佢又打唔到

倫敦週期世界盃世錦賽都贏美帝㗎

今年美國真係缺一個完美嘅setter

想買日本波衫, 買古賀定新鍋好

新鍋

美帝搞咩

原來Egonu 45分破咗世錦賽單場最高得分紀錄

AGlass仲會唔會出嚟

呢啲波真係a米先打到

A米

就係倫敦週期之後俾美帝食住

艾堅既滯空勁到

里約週期美帝其實都一支獨秀
奈何奧運俾塞國贏咗

命裡有時
里約明顯得兩支快 a米同Adams
隊長同dixon擺多過用
打塞國嗰場a米傷出⋯

日本啲變態防守

如果nana個名額俾返鍋谷
都仲可以上鍋谷接替古賀，依家

Risa

美帝唔係輸啊嘛

單人攔網

加油日本，贏番局先

換走Larson

今次陣容四個MB，有兩個長期拍手，咁三個夠啦

larson 冇力呀

田代都唔想傳俾古賀了

醜hill練埋心態就接到棒

執一局先

今年佢狀態保持到，冇之前起伏咁大

美帝放水啦

靠Risa得分依家 4號位呢

美帝搞邊科

累了

嘩屌Adams

Hill

美帝想呃波打 ？

企錯位？

如果個場唔係艾堅突然唔舒服
美帝贏咗啦

不要再說了
美帝同奧運金牌幾次都這麼近那麼遠

02, 08, 12, 16

又開失

老美親善

1分

終於贏咗喇

可惜，仲希望可以五局

原來外國人都興比心心

Kiraly個比心心樣

岩岩睇重播 有球2米係朱婷隔離9叫 朱婷痛苦掩耳

Egonu心態磨練到日後真係

一輸波，班強国球迷已經進行批鬥大會，袁2m係第一戰犯

2m又真係削啲既，有乜理由打足5局1分攔網都無

荷蘭 唔洗分析唔洗用腦 反正強國必輸

排球都有得賭？真心唔識玩

馬會無姐 歐洲聖誕落唔落雪都有得賭

打荷蘭嗰場朱隊長直頭嬲到喝9佢

仲有丁霞都走唔甩

佢係前排嗰陣
意粉好多時直頭專登發屎波俾強國
等強國一傳到位就傳俾2m打快攻
意粉知道佢啲波軟弱無力
防起再修正俾Egonu打反擊

強国球迷口中嘅朱元璋，係得朱隊長冇俾人批鬥，2m五局零欄網，張常寧五局好似個位數得分。2015，16符碌攞到世界杯同奧運，個個以為自己係巨星，球隊天下無敵，今年一人球隊終於開始現形啦

一人球隊同矮快球隊都唔會走得遠
支泡 日泰就係例子

今晚等睇Bos攞Mvp

你不如話亞洲球隊唔會走得遠

日本泰國打整體，差極有個限度，強国韓國呢啲一人球隊，個球星退下來之後，搵唔到接班人就有排衰

張常寧好似拎得1分

Bos正

我都記得好似係一分，之前唔肯定，多謝指正。五局一分，快啲去結婚退休啦

打兩次意大利都係0攔網得分
對面Bosetti都有2分

Bosetti攔網真係幾勁
得個178高
攔網係所有選手排第9
攬網得分排前15既選手有5個嚟自意粉
分別係
1 Danesi
4 Chirichella
6 Egonu
9 Bosetti
12 Sylla

張常寧5局總得分 1 分
究竟呢個係咩效率

有幾個數據勁深刻
2m 攔網0分
張常寧 1分
小宇 8分
顏妮 17分，17分入面仲有6分攔網

支那入面只敬重顏妮，respect！

我開頭睇以為係第一局得1分
點知係五局得1分

唔記得邊場, 佢有個3號位自我掩護去2號位背飛

近呢兩屆支那攔網好既副攻得顏妮同徐雲麗

等睇今晚邊個係最強接應

Bos

不過Egonu真係好有天賦
讀中學先開始打波
屋企冇人打過波都打得咁勁

而家真係好似無一隊可以真係攔得死佢
多數靠佢自己失誤多

佢好似係現今女子排球最高彈跳高度
如果再穩定啲控制好失誤真係好得人驚
同埋佢仲可以接一傳，仲要接得唔差

加上有個好二傳set波俾佢

睇返準決賽第五局
Malinov幾乎將所有波都俾晒佢打
就算被攔或者佢自己打失都照俾佢
睇得出Malinov真係好信任Egonu既實力

而支那都知第五局意粉淨係打Ego呢個點都冇晒佢付

好難封死佢
前排冇有效攬網
後排幾乎係救唔起佢啲波

發現朱婷得分後成日有D閪動作/閪表情

一直都係㗎
依家唔爆粗咪好囉

佢做得好核突果下慘

日本係咪屬於打排球好勁個堆

利申冇睇過 冇留意 淨係睇排球少年

算係二流

球員基礎好紮實，有韌勁，奈何先天條件不足

似係教練指令啵，你睇下連幫手做修正既都係比哂佢打

排球少年好睇

唔知係支那攔網渣定點
對住egonu真係無乜有效攔網

力量差左d
D歐洲隊痴線在只要二傳升高 唔計副攻 任何人都可以準備飛上黎打咁滯
日本隊防守好 不過再起動去即刻做攻擊呢下差dd

holland

荷蘭橙

Belien啲背飛好似強攻咁

生得高就是任性, 呢d波日本一定係咁比人BLOCK

以攻擊黎講bujis真係比人封得好多

一傳仲要好廢

兩邊既一傳到位率真係一個天一個地

PLAK刷分

Plak終於打番大

朱婷累了

Plak + Buijs + Sloetjes

LETS GO ORANGE

兩邊都打得好快

LYY

Sloetjes

Dijkema移動得好快

11號

今日打唔起

強国仲有少少虛火喎

弱智樣

支那第一局5個發球得分

朱婷攰喇

岩先黃牌？

光頭佬做乜收黃牌？

荷蘭上力啦

打得仲差過對塞嗰場

支那幾乎全部一傳到位

兩米真係得啖笑

又out

如果荷蘭換番之前個教練應該會好好多

荷蘭快攻廢咗

技術暫停郎平又要伸手教佢攔網

吹左開波叫暫停

荷蘭攞番局都好呀

傷傷地隻左手
表情痛苦

跟住兩年最好佢仲係場場首發，唔係點有得笑

希望冇事
快攻得返Belien有用㗎咋依家

咁多場都零攔網得分，快攻又軟又出界

Sor
呢個係Buijs嚟?

唔想輸0:3呀

兩隊已經冇乜火

唔好洩氣，荷蘭

仆街，連猿2M都打到靚波

風車

2m終於有1分攔網

似乎俾強国執到塊銅牌，好唔扺

恭喜12局有1分攔網

玩到自由人前排跳升

但今場荷蘭真係發揮唔到

荷蘭

好似仲衰過岩坂

你地邊個可以代替猿2m? 胡銘媛？ 強國其他副攻都唔係好掂

二傳仲衰 除左丁霞就無人 姚迪勁垃圾

熱血尋日用完
呢場一傳唔掂 謝晒

一傳到位都唔知有冇十個

顏妮貼晒膠布快攻都有力過佢

不如話邊個可以代替到朱婷仲好
強國冇咗朱婷

朱婷感覺回落咗好多

Sloetjes BB

呢個先係重點
21歲唔係好氣好力架咩

顏妮整體都好過佢 可惜d人只會記得兩米只因為佢兩米高同9叫

丁霞完全唔識英文

我真心覺得胡美媛好D

中國d問題特別弱智

胡銘媛快攻速度好快 但攔網高度都唔夠

支那猿2M同荷蘭Koolhaas應該係強隊中最廢既Middle Blocker

我覺得丁霞重要d 無左朱婷都叫做有其他大鎚 （雖然實力差好遠）
但無左丁霞成隊波玩撚猿 無人二傳 之前姚迪升d波連朱婷都打唔到

其他大錘根本冇威脅性
試下冇朱婷，即刻跌落二線

又唔好話執，唔係尋日飲恨輸比意大利，依家可能執塊銀牌

無得爭冠軍 心態都跌啦

如果中國再出現一個王一梅，咁就正 一邊朱婷 一邊王一梅二世

尋日睇對意大利既第3局，已經見到幾弱智

一傳會唔會飛天? 後排防守會唔會變黑洞?
同埋王一梅依類速度咁慢既大錘係依家好易俾人攔死

老老實實，強国輸意大利基本上唔可以用飲恨嚟形容，事實上第五局局尾如果唔係黑妹送咗兩分，一早輸咗。事實上實力係不如意大利，加上朱隊長俾好多人重點硏究，以後佢地條路只有更難行

我直頭覺得場波應該3:1，係意粉衰on9輸第四局

東京奧運周期歐洲隊伍崛起, 亞洲隊伍就好難打
而家意塞荷有高度有速度有體能, 打幾場五局都唔驚你

俄妹今次唔係傷咗Goncharova其實都有機

依家俄，土，德都上升緊，雖然後二隊同一線仲有距離，但打邊隊一線都有贏既可能

開波

俄仲有koshelva 不過佢膝傷完唔知打唔打得返以前水準

希望打得返好想見到佢

塞太想贏 好似好有壓力 太唔出水準

同左plak影相

呢場波算唔算係幾個位既最強對壘?
接應
快攻
Setter

呢三個位最勁既人都係晒呢二隊

佢真人係咪好nice?

9成女排運動員都好nice
利申，都同過幾個影相

有邊幾個

同過rasic影，好nice

好恐怖，好似睇緊男子排球咁

土耳其個d都nice ig碌到

女排真係9成nice
(可能因為打team game同唔係搵天文數字錢）

見過啲打網球，真人好西

Egonu竟然救起Miha既直線波
可惜俾Sylla 打失咗

下下快又釘地板

睇得多黑妹，覺得米哈都幾靚女

個個都大大力揼釘揼落去

Busa打好啲得唔得呀？

你竟然搵個男人同米哈比

一傳黑洞

Egonu完全係男子打法
個彈跳好恐怖，高得嚟夠快仲要好輕盈靈活

要睇未來兩年有無發掘到新人出黎

雖然睇唔到，不過撐意粉

吓吓8x-9x km，日本最大力嗰黑後都係試過8x km咋⋯

靈活既黑人好屈

🤤第2局見真章

對呢班強國妹黎講都無乜所謂啦 世界盃冠軍同奧運金牌都拎過 基本上都算無憾

有2個靈活嘅黑人呢??

聯賽不思進取, 無架啦

依家年青就係，但慢慢到27-28就開始殘

強国新人？唔好期望過高，今年亞洲u18,u20全部輸俾日本，啲mb同袁2m差唔多打法，一傳又差，暫時見唔到有乜野潛質新人

塞對Egonu都冇乜辦法

對唔住，係u17同u19先啱

Louise 2.0

Sylla個184CM係今時今日算係矮撚嚟
真係好屈

但佢彈跳得好高

郎平都退埋到時真係

矮撚一傳都咁

同樣係黑Plak就爛泥扶唔上柄

發覺Sylla起跳同殺波個姿勢都好怪
對面已經2人攔網等緊佢
睇落都係會被封死
但偏偏就係封唔死佢

美國係咪都有2件黑人

plak唔夠黑 成日低點暴扣

有郎平壓場真係打高一班

其實佢一傳唔差
而且進步得快
你睇下4個月前既VNL，仲係成日飛，依家穩定咗

egonu笑得好可愛

覺唔覺得佢d動作好似街霸入面來自巴西隻嘢

口德自扣1分

Hooker? 佢都係靈活型黑人
仲係巴甲打波 但同教練唔岩 無選佢

艾堅同Adam

艾堅已經做咗好多年一姐喇

有排玩 依家先19 20
好似以前古巴女排咁 keep足8年

佢既彈跳又係好得人驚
不過佢啲波成日俾日本救起

102

Bos is the boss#

佢既殺波姿勢好浪費彈跳高度
成日俾人攔死或者打失

Bos 上呀

澳洲虎

Bos 食多啲野補充能量呀

睇好塞贏 意粉太無品

支持塞首奪三大賽金牌

古，俄，日，支，意，美，巴
除上上面7隊，仲有冇邊隊攞過三大賽金牌?

頭先個球意16號預判神準呀

嘩屌，Bosetti嗰球勁到

米哈

米哈上啊

意粉速度好快

加強版美帝

Egonu呢場波好多笑容

齊哂，若果今日塞贏就加多隊

好似會贏唔到

希望打五局波

塞女開始對egonu攔防有少少少少效用

塞無啦

Egonu193 對腳仲長過 198既Danesi

diu，唔想俾意粉拎

我冇乜所謂
反正美荷已經無緣
只要唔係支那拎就得

黑人拉親?

BOS係一號位走去6號位打後二

塞女值得擁有一個冠軍喇

黑妹比人攔到即閪面

似乎要打五局

佢開頭以為自己touch our

前幾局都仲笑笑口，呢局真係唔掂

塞女抽風

想睇塞扣球式發球
但今次轉晒發球方法

其實塞女兩個人接一傳真係好冒險

Chirichella真係好索

學俄妹
但佢哋冇Sokolova

追發到sylla崩潰

一傳唔到位仲有bos同米哈 冇所謂啦

米哈同 egonu邊個樣衰d

同村姑11

梗係nigga啦 個樣真。黑人憎

可唔可以加埋顏妮

顏妮係氣質美女

五局五局
bos 上呀

佢還好啦 土耳其副攻隊長 明明幾靚女 一笑....

見過黑妹以前個姨媽頭未？

同喀麥隆嗰啲樣一樣
佢哋仲要連個身型都好樣衰

樓上講還講...

支那女排啲眼都好恐怖

Eda d牙又係幾樣衰嘅

Eda?

靚女嘅圖又唔見咁快有

佢啲皮膚先得人驚，好多暗瘡

塞爾維亞上呀

bos 上呀

塞爾維亞

bos

boskovic

塞

Yeah! 搞掂

Bos mvp

yeah

sylla閪到呢 握手擰轉頭

估唔到最後一球係咁贏

最尾一球係掂網定咩?

掂網

頒獎頒得咁hea, 就咁隊埋去

Maja勁好 叫埋rasic一齊捧盃

今年大賽打完，又要等聯賽開波

無頒獎典禮咩？

唔係掂標誌杆咩？

嗰個唔係正式，正式一陣先係

最快都係vnl?

有啦 要頒埋個人獎項
但排球係咁 會比冠軍隊掂下個盃 再舉行頒獎典禮

八婆喊春咩，場場都咁多失誤

我睇條link cut鬼咗

其實我都唔肯定 我以為掂網
個下之後好似即刻影住啲人慶祝 無重播

好登bos同米哈開心！！！！

出年好多大賽
大家出年見

自從足球世界杯見到塞爾維亞依個國家幾咁惡劣之後 就對佢無好感

chi唔識串

心中Best six:
大鎚：朱婷、米哈
副攻：拉錫、顏妮
後二：bos
Setter: ognjenovic

Mvp: bos

Chirichella都喊 陰公

今年十二月世俱杯，下年年頭好似有第一階段奧運資格賽

Chirichella

Setter會唔會比意大利果個？

Chirichella bb喊

日本氣氛就係好

Setter我覺得差唔多 可能會分豬肉比個位意大利
可能後二會比nigga mvp比bos咁

佢哋真係成日打假
不過係有實力既

我見到Sylla打咗個波去標誌杆
不過都唔sure, 太快喇

副攻Danesi都好勁喎

又諗起呢張頒獎禮毒撚

不過佢地真係要多謝意大利打走強國
如果唔係應該又做第二

有冇人猴住2020奧運

應該好難搶飛
目標出年世界杯

世界盃咩地點

日本again

日本 詳情未announce
應該都係橫濱 名古屋 大阪 呢幾個地方走唔甩

係，千年老二

睇現場真係正好多 真係球球都澎澎聲

尤其係日本主場睇 真係好正

世界盃永久係日本舉辦

下年若有時間同買到飛，可能會去睇世界杯尾幾場

好忙姐
可以夾埋瀨戶內海藝術節

點解呢

巴打識野 我都諗緊呢樣野 如果大阪果邊搞就方便啦

呢d野有得解架咩

支那想申辦下屆世錦賽

🤔橫濱就分返2個trip算
一係換內陸機

朱婷

佢應該又係會有2，3個地方搞 睇下就唔就到

現場即刻勁大聲「朱婷 朱婷」

顏妮真係實至名歸

顏妮呀

今屆真係打得好既

今屆carry晒強國條副攻線

嘩, 玩埋和服

Rasic 4強同決賽真係無得頂

冇得睇

頂 setter唔頒比maja

egonu閪下閪下咁

算啦 15分鐘前輸咗個世錦賽冠軍 心情上應該未調整到

Sylla係咪冇朋友,自己企

兩個企埋一齊真係天與地

著和服真係靚得黎又得體

和服日本妹好靚

曾春雷可唔可以唔好再抄木村個頭，好柒

好似冇乜見過曾春蕾同張常寧出黎打

係

為何女排比賽就像長在日本？回答這個問題，先問你知不知道“東洋魔女”？這說的是啥，說的就是當年很牛的日本排球隊。當年不僅日本女排厲害，他們男排也拿到過世界冠軍，當年排球在日本是名副其實的世界第一運動。1977年日本排協以150萬美元的代價永久買斷了排球世界盃的主辦資格（包括男排和女排）。現在男排的大冠軍杯就在日本舉行，不過中國男排沒資格打（亞洲都拿不了冠軍）。國際排聯1993年創立的排球大冠軍杯賽，日本排協同樣買斷了賽事永久舉辦權，也就是說至少隔年世界的排球賽事中心就是日本。

網上搵返嚟

好感動，顏妮

顏妮真係呢一兩年先受重視，但就退役

佢本身諗住27歲就退役喇

其實要多得丁霞上到位 佢兩個combo黎

可唔可以講下獎項名單

又貼圖

貼是但一個都好過佢啦

Best Spiker: 朱婷 / Sylla
Best MB: 顏妮 / Rasic
Best OS: Egonu
Best L: Gennaro
Best Setter: Malinov
MVP: Boskovic

Boskovic其實都幾得意
一開頭識佢覺得好靚女
點知睇佢ig放低哂d頭髮真係
好難得紮起仲靚過放頭髮

女排好多都係場上靚
一除低件波衫或者換上晚裝都好得人驚

米哈最得人驚

以前巴西個Sheilla都係
啲自拍好恐怖

同埋佢地個背太厚膊太橫，著晚裝好肉酸

我覺得佢都ok
都冇特別大出入
其實大陸果邊幫塞爾維亞改既花名都幾岩 村姑

支那輸2次意粉
意粉贏2次支那
塞國贏2次意粉

有邊啲？
我記得有苦瓜用媒婆

惠若琪真係小有嘅場內外都靚

唔識媒婆 惠若琪?
我都唔係好熟佢地d花名
舊時巴西女排就熟d 因為幾好笑
奶罩 奶塔 外星人

講開橫

佢出名平 之前睇佢ig有幾張著top行山都o佐咀

媒婆好似係塞國下巴有粒墨嗰個Stevanovic

外星人係邊個?

Hill嚟?

原來意粉Gennero係連續兩屆世錦賽Best Libero
同埋Rasic儲齊晒三大賽Best MB

Rasic 真係好勁!!!
Rasic 同顏妮都係我最鐘意既球員!!!!

強國隊得佢係靚其他都好柒

巴西自由人 fabi

yes
金剛芭比

顏妮終於成為世界級副攻 可惜已經31歲

係呀！！！！實而不華既球員呀！！！！

睇返stat 佢成個賽攔網排第一

大器晚成
今次中國隊佢打得最好
每次見到佢個膊頭都覺得好痛

我嘅sloetjes BB

下年世界杯第一階段橫濱同濱松，第二階段札幌同富生，最後係大阪市。另外下屆世錦賽荷蘭同強国有意舉辦，仆佢個街，希望荷蘭爭到

第二階段係札幌同富山市先啱

下年想睇世界盃, 唔知儲唔儲到錢去

奧運會本身想去睇但d飛應該貴到喊

我已經儲緊，希望去睇最後幾場

大阪幾好 附近多d野玩

有無人覺得serbia個Veljkovic好正

我 勁得意 打波同場外完全2個style

好靚女

係,好上鏡,正過bos
但硬照一般

我都儲緊

覺

佢係咪全隊最靚我唔知

但肯定係全隊最識扮靚著衫嗰個

相反bos真係場上美少女 場下老巫婆

想睇哂大板賽區咁多場
唔知貴唔貴

應該都係一張飛睇一日 自由席唔會太貴 睇晒咁多日應該1000hkd到

有幾位巴打今年去過睇世錦，應該價錢差唔多卦，要問吓佢地，不過睇排球，應該香港係最貴

2019 的起心肝要去日本睇一次世界盃
想現場睇bos啲扣殺

米希佢po返奏國歌個段野有企鵝直播個logo

+1

禁錯負皮左你

現場睇真係好正

都好近喎，幾錢張飛？

一萬yen

一萬yen睇全日？咁ok喎

打完世錦, 黎緊有咩大型賽事?

12月世俱杯，之後就要下年啦

得閒可以睇下聯賽
5月有vnl, 9月有世界杯
都好多野睇下